免費派發高登帳號, 名額5個

岩岩番一番高登 見多左個邀請碼既物體
咁岩之前有五個高登ac 而家益連登仔
Cd com 無份

[member]只要send 張有連登名同寫 我想要高登ac既自拍比我
就有機會獲得邀請碼嫁啦
絲打優先考慮
Email thison9jai1205@gmail.com[member]

又撚狗

幫你member lock返左，差少少就俾啲cdrom睇到啦 btw, email已send

加唔到密既 屌

第一個
比左你先 岩岩send 左組比為

thison9jai

Lm待笑

收到了，多謝樓主
終於可以做高登仔

樓主sd左啦 求下你抽我

造福人群都負皮

樓主，ac呀，我想做高登仔呀

唔洗落7仔買ac yeah

[member］又撚狗 [/member]

屌加唔到密既